[PS4]買咩軚盤好

想趁f1 2020未出之前買
各位有咩好介紹？

睇下你預幾錢